有冇巴打覺得用球星波衫做手機殻好on9?

先唔講用手機殻係一件幾on9嘅事

有啲鋪頭賣成舊水個，但啲質量同淘寶一樣，睇落都係send相去淘寶訂制再手土

屌未打完

吳國

之前整咗呢條垃圾，而家都唔敢戴出街

我用ingram波衫，所以唔覺

2017 rookie of the year , Brandon Ingram

對吾住囉
利申用開wanger

幫吾到你喎N賓